話唔分和理非同勇武個啲全部同我入嚟！！！

又話唔分化唔割席！
點解我無乜gear就要比人屌走
你full fear係咪代表你係勇武 你可以保護我？
頭先有個女仔仲瘦弱過我 屌我走 話保護我
我心諗你憑乜保護我？ 係咪有gear就大曬？
我小你一個頭盔我係咪就唔可以出嚟抗爭？

呢個問題一直存在 次次都叫無gear嘅快啲走
我唔見得齊曬裝個啲人好勇武好可以保護到自己
我想講心態有時候係大過gear
我出過嚟咁多次好可以衡量到自己承受到咩傷害 咩時候要走
有時齊裝嘅人仲驚撚過我 (見識過好多次）
唔該唔好再叫人走走走 一切由自己決定！

最後，不分化不割席！
唔該唔好再屌9和理非要人走！ 我可能仲勇武過你！

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

自推到你地入嚟屌9我為止！

自己決定去留，唔係淨係for勇武，係for所有人
大家記得唔好阻到人，衡量好自己幫到幾多，幾時要走就得

不服來辯啊dllm！

哦

驚自然會走

喂我唔驚咪留囉

推啊！！！！！！！

好撚明白，求下手足唔好再屌和理非留底=食花生
Full gear =勇武 ？ 其實好多人都好勇 唔好再分 得唔得

冇gear上前線係唔太好喎
一陣放催淚彈又要優先讓路俾你走

咩叫衡量到自己承受到咩傷害？
你冇裝嘅一粒催淚都收你皮啦
到時未又係需要人抬走你
仲有你企喺度阻住前排走啊
勸你咪喺度認叻 分化手足

所以話勇武都要信和理非

有豬嘴 都唔係第一次食 好肯定自己承受到

真。
明明人數先係優勢
前線覺得危既不如同大家一齊走
轉場又好 擇日再戰又好

有豬嘴咁夠未？
唔係第一次食 衡量到自己頂到唔需要人抬
同前線有仲保持距離 當初唔係話人多先保護到前線？

頭盔都無，隨時係鬼都唔出奇

咁full gear係咪鬼????????????

機會細d囉

有幾細？???????????

根本唔應該自己分化自己，早期分「勇武/和理非」，最近就以「為你擋子彈」分類

事實係夠膽著黑衫集會遊行既示威者都唔怕催淚煙布袋彈，無話邊個比邊個崇高，邊個需要指揮聽命，大家都係兄弟

捉乜撚野鬼姐

無頭盔又鬼 你P牌係咪鬼啊

其實你現場同位絲打講「我有豬嘴 唔駛擔心」已經解決咗件事 唔駛開埋啲無謂po想引戰咁

同意！ 我都想保護身邊啲手足
利申 次次都有帶生理鹽水係身 幫身邊啲手足

唔係引戰 現場有講都比人屌

今日個問題係元朗站困獸鬥
撤退路線得西鐵
最多最多加埋yoho (隨時block 埋）
中間嘅人唔走先
前線果d 車都上唔到架
叫無gear 走先都係想保護手足je
唔好嬲 唔割蓆

你想留咪留囉 唔走搵槍射你定點?

呢個post唔係引戰！
係想大家唔好分得那麼細
和理非同勇武都係手足
去留自己決定！

唔好嬲啦 人地都係驚太多人到時好難一次過散晒 對唔住呀

咁你買 gear 咪得

啱先望住元西幾個人係咁屌人叫人走
其實我好想問你憑咩叫我走？不過我廢事一陣又自己人口角所以唔岀聲啦 每次都有一班人自以爲好清楚情形一有咩就要人走 點解你覺得咁就最好 大家都有腦 要走要留冇能力決定？

前線其實想人留定想人走我覺得要有共識 之前又屌人走 依家就屌人留 好難跟喎師兄

真係無嬲 我知大家係關心大家
但語氣有時唔使咁差 現場係咁比人嘴砲
只係想講 我會識保護自己同身邊人

你堅持咪得

事實係有眼罩中橡膠子彈都會盲+毀容
你冇眼罩中橡膠子彈死撚梗

如果你真係想留低
聽朝起身好去買 gear

大家打緊仗就互相忍耐

Source :

不分和勇！！！！！

簡單
你同佢講句
我後果自負

咪得囉
講完 有師兄話
［okok 自己睇住呀］

前線可能見你無gear
擔心你會受傷
唔好咁嬲

大家都係擔心大家
唔好再叫人點做點做啦
做好自己嗰份
最緊要諗多啲
總有自己做到嘅位
齊上齊落 香港加油

有冇gear都唔應該走
我地唔係出黎玩

冇gear唔好上咁前認同
但唔洗下下叫走
成日叫走走走
但自己又週圍行
製造混亂
自己會判斷架啦